【六四廿八】3團體打對台 警拒講名稱背景：若衝突有適當部署

支聯會周日於維園舉行六四28周年集會，警方公布交通及人流管制安排。當日中午12時時起會分階段封路。維園附近另有3個團體舉行集會，警方稱，屆時會有適當部署處理衝突。

港島總區高級警司（行動）謝國偉說，大會預計有10至15萬人參加集會，警方因應人數作出調配，但不便透露警力，強調現場指揮官會因應情況，調配人手處理突發事件。如有不同政見人士，相信主辦單位會有糾察處理，但若公眾安全和和平受損，警方會提供人手支援。他表示，目前收到另外3個團體，在維園附近的銅鑼灣百德新街恒隆中心對開和天后留仙街舉辦公眾活動，暫時未確認參與人數，亦未發出不反對通知書，但不願透露團體名稱和背景，強調如有衝突，警方有適當部署。

謝稱，今年六四集會安排與過去3年大致相同。當晚7時起，港鐵天后站B出口只限進入，市民可經A1及A2出口，經興發街和留仙街進入維園，並會視乎人流，預留興發街停車場供集會人士排隊進入維園；另可從銅鑼灣站E出口進入。他說，維園內設有緊急車輛通道，集會人士晚上8時半前可以經該處進入集會，但不可逗留。當集會結束，市民可經維園各個閘口離開，提醒市民屆時留意大會和警方指示。

港島總區交通部署理警司（執行及管制）伍詠詩稱，當日中午12時至午夜12時，興發場停車場會暫停服務，介乎景隆街和百德新街的一段駱克道會封閉；下午4時起，柏景台附近的小巴站會暫停，並視乎人流封閉記利佐治街、糖街和百德新街；下午6時起，視乎人流封閉興發街和琉璃街等。建議集會人士盡量使用公共交通工具。

,

.

特登搞串個場,激多d人參加晚會?

當年有馬力